Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 8%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 25	Zawiera 12,5%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 20	Zawiera 10%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 10,5%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 27	Zawiera 13,5%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 5,5%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 20	Zawiera 10%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 11%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 8%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 11%
Minimum = 5,5%
Maximum = 13,5%
Różnica = 8%
Średnia = 10%
